{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.2836488, 50.8379709], [4.2841308, 50.8379836], [4.284175426937679, 50.83798438753419]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"@id": "relation/2133135", "error_type": "difference", "name:nl": "9b Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "type": "route", "colour": "#C23E96", "difference_type": "wrong", "name:fr": "9b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "9b", "route": "bicycle", "name": "9b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute"}}]}
